（紅磚大學）master offer一問

MSc- Electronic and Information Engineering
(mixed mode full time)
想問下有無人已經收到offer
4月27收到電話話9月讀
但到今日個application website仲係話
application being considered

推

唔打去問？